冠軍亞軍高下立見

亞軍靚咁多

典解第一張可以咁似啲泰國人妖

個口大到好似可以呑左隔離個個咁

主人同佢個賓妹

淨係第一張咋咩

右面成隻猿人咁

都唔靚

regina帶埋工人睇龍舟

左邊係亞軍？其實係好普通靚少少嘅女仔一個，完全無明星相，衰啲講有啲面目模糊嘅感覺。

第一名 World Idol Champion

第三名

亞軍個個都唔係話好靚
只係港女入面好樣少少
望完都唔會太深印象個種

而家真正靚既女都唔會去選港姐

右邊人妖?